[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5798)

第1次1001

slow

Slow

唉 半2全2

第一次開唔好屌啦 齊羊

推

123！

雷根 發達 垃圾利

推上

開快啲啦下次

Lm

Fast

有經驗

老老豆豆 俄超我只信辛仔 今次都係

客勝 1.5大 上！

有即場都派得咁撚慢 買唔切辛特3.5大

仆街掛住覆 唔記得買

P推唔倒的

又贏

推呢個

雷根 發達 垃圾利 全格 5 1 100

對唔住大佬。

同我同哂路3串1 祝羊

回歸

中

lm

1

咁就仆街啦

我

準備重震大波黨聲威就由俄超開始

放監

偷走的

發達幫 10.5

大家跟我一齊叫！

大波大波我愛你

大波要戒

尷尬

踢球串發達 完場準備驗腦

特別項目全部利

到底要推邊個

依個

推衣個

呢個

This one

利個後防係咩撚野事

最近冇賭 見到好多半2全2

德穴半大24

變晒十字

性感

德乙快手半大

做咩少左個10.5

大波黨居然未針晒

岩岩先回歸

猁 贏唔贏到 半一咁抵買

辛！

陣間利就大啦

維拉都贏，白禮點輸

支持

上呀雷根

有擺齊男人落場算係咁

波台大勝日

辛1.5 點叫

白禮頓W

辛！1.5大24

岩彪呢排搞咩 柏達邦又針

角大上

辛立即入波

連c

手持客勝 1.5大

猁最盡得半格
買大好過買盤

幾多球大先

白禮頓無林迪點贏

買大波的第一天 雷暴大雨

2.5
即場回到1.9-2.0入手

爛鳩猁世紀大轟注

真 林迪真核

未回就入左

我覺得會開細波，泊大巴+攻擊啞火

盲人捉球

9號仔fg

利狗好似等即場客勝仲好
分分鐘白禮頓入先慳返唔駛買添

冇睇過猁d波？
上半場最鍾意9下9下

冇人買俄超大？

發達

墓碑條垃圾 不了

你邊度人？

辛仔有一球既

Peter入波未

我擺度人

Peter入啦plz

我屌佢老母似想比人入咁

抖咗幾日
返嚟叫大波先

有角未

又話戒

俄超大波綜合叫波區

有韋大帝

踢球者半大24

水我fd買姐

辛尼特入波未

利狗讓咁少

輸死未

9999999

德乙半大

殘陣 算係咁

唔想變害朋友

真咁嘅後防

雷丁 對 布里斯托城 買邊隊好?

雷丁
布里斯托城

圖拉圖泥料 主ng trytry

攔住韋碧 纏住韋碧 無論多幾多對手
控波再扭 起勢走 脷狗都失守

咁早出咁有信心

痢又跌又回

深喉

跟

難道沒大波太耐 感覺都追不回來

艾爾切大波波

Eason做咩唱人地d歌

有無人派錢比我

雷根唔入比人入啦

得買半大個場未入波

發達入啦 雷根入啦

大把人都唱我d歌la 唱返佢地d唔比牙

犬來的

點解要派你？

好牙

利狗角大 定客勝

搞輸佢唔太好意思 決定block左佢算

角大啦

德乙

Bobobo 我要大波 bobobo 我愛大波

角細

你點會唔好意思

第1次開post 封番封老毛 長羊

辛狗老母問候區（只限大波）

留你frd 馬會ac 派返佢

德乙齊心大有無

你都戇撚鳩

派我好過啦花蛇

有 三場半大唔該

咁惡

其實圖拉咁博做咩.....完全係損人不利己...

邊個個ac黎

沒眼睇了 訓完輸錢算

擺你銀行戶口上黎 我封一封帛金比你

又冰角

屌你老母辛尼特

有曹狗出辛尼 想贏都難

先半大後全大

花蛇試下讀數字出來

垃圾俄超

發達幫-7

奧厄又針 晏就贏返6K 夜晚又送返岀去

Peter 走盤啦……

辛！！仆街！！！

要唱出黎

讀你老母

辛尼特我屌你老母

辛狗！！我信錯你了！

屌德乙快手齊心半大

發達幫半場10c啦

退錢！

雷丁！！

屌你辛尼特

日他媽的 退錢！！

猁？

報角app除左90度 有冇推薦

俄超 比角喇屌

第一日復出就中假波 都係返入去青山算

德穴半大又撚

退錢啊 垃圾

Lihkg

辛我屌你老母！

發達邦

利記咁抵買？

電根屌你老母 對隊垃圾都冇波入

支持本地 G10OAL!

我係咪識你

救命 騰訊條友講野窒到

唔得閒mon

報假方面 LIHKG完勝

有風紀 唔怕

垃圾退錢喇

一球又話深，半一又話淺

日 你媽 退錢！

雷丁就算中都唔買

比多2角洗死 入2粒洗死？

辛1-1！

對面係主場不勝

開平半太淺 買對家咪大炒

辛1-1

比人禁住屌

球半 咁深點買
一球 咁旬高水？
半一 咁撚鬼

另一對和埋佢啦

屌 雷根兩球黃金機會都唔入

10c

去4啦

辛0-0！

電根一粒都冇 屌

11c!

1:0

辛尼特越位次數

睇英超算 俄超正仆街

1C

德乙又準備齊心半大

嘩 好撚野 又輸12m

辛侯兩球12m

猁副選

又唔係全副

布里 利

有埋文尼算係最強陣喇

仆街俄超

幾個都傷咗 算係咁

封完角盤未

唔知沙拿中完武肺有冇buff

雷根 卡爾快手啦

踢球者快踢球

屌垃圾狗會亞冠即場都唔係即派搞到我買唔到辛特侯遜3.5大

前強後垃圾

呢排jota場場有波入 咁都當佢副選

買個場一球都無 有無咁黑

Eason

12.5s要了

榚可以嗎

我屌佢老母...假球

電根對隊垃圾都可以一粒都冇

利記半大24

屌你馬會洗唔洗咁絕 精選兩場即 一場半2全2 一場雙蛋

我奧厄串巨根

12碼有無咁難射

爽？

Miss 12m？

買親個隊都射失12m

辛尼特兩球 102300

feel到平常心又撚狗

一場俄超夠伏了

入未俄假屌你老母吹西

ME

猁後防一定係副選啦

我！
客快入！

咪入左球

辛尼特大船

我都係

利終極禁屌

駁唔到

利入未

屌你老母辛特12m真係咁撚難射？

德乙半大未 雷根入波未

辛尼特贏唔到真係IFC見啦

有

德乙5分鐘兩球半大得唔得呀屌

辛尼特屍都收唔返

Me

作客讓一球都買 係愛定係責任

辛2粒加碼送E神底褲！！

masterg圖拉又中 點賭

雷根一粒都無?

人都傷晒 無計架 vvd 紥撚住石膏出黎踢算

屌你老未 俄超大老？

對唔住大家

多蒙特重心

直接送俾我啦屌

1-2

有辛有特都係含家剷

奧厄

嘩，屌你老母射失12m俾人cup埋

12碼唔入...

白禮單刀都唔入

12m唔入對家入

白蟻

單刀龍都唔中

沙蛇

龍都唔撚中

發達幫半場角大埋啦

利gel算

辛仲係0-0

高水大波反而開 其餘兩場踢緊乜柒

白禮頓咁都唔入

等你領先 ，利狗刷無限角架 仆街

送埋比馬會了

最高水場大波半場開撚埋

發達邦屌你老母cup未

俄超復出第一擊

客勝 X

1.5 X

講緊底褲 送俾我！！

半場比人cup 埋

害撚死你朋友啦

痴線 辛特俾人輕鬆cup 廢撚到

辛放棄了...

德穴玩乜

沙拿入未

利記又差D比人單刀

閪甲大波

辛尼特絕殺未

我朋友想4

白蟻禁屌

又jump 晒

啲波咁西

猁狗

辛尼特入未

辛狗唔入比人入啦

利狗有機會和波

冇乜心踢咁

過關又針餓超

下場

補左無柒

德乙唉屌半大比狗賭

針左50k

第一場買就中0:9

復出第一場就中0:0

0:9

辛尼特協議和波 下下反擊3打2仲傳

利龍變左後衛出埋黎解衛

我屌你老母！

輸俄假
好彩補番注卡爾角大

俾埋13C啦

E朗美斯救我

SP盤有無同路

痢狗完場又嚟平常心

玩完00

呢個鐘買咗
神船ng
雷根半大
辛尼特半大，1.5
猁半大

一球都無 癲撚到

柏達邦追和一個
反杯再加

水手拎多1分就出線
依場會好鬼

圖拉正氣下盤

白12m

屌你老母 利都輸

白禮12碼

好波

我都係 針咗8k

白蟻12m

痢

合理

猁

Wa diu

垃圾猁

買咗沙拿FG

利撚輸12M

一樣 cls 場場都無波

Goallll

屌呀 又唔中龍

3串1輸3關都老懷安慰

Missed

missed lolllllll

我屌你老母猁

白撚痴

笑撚左

Miss

miss

9號仔8倍fg

痢點輸

?

Gel

Missed！！！

屌 敗走個半大

我收返

missed

屌你老母即場又差1c

俄超0:0好野

沙拿FG仲有得嗌

連12m都miss

又miss笑撚死我

屌你老母

又MISS

12m有無咁難射啊

呢條友買左幾多利記單刀唔入，12碼唔入

墓碑！！

12m 真係咁難入

好彩 俄超絕殺角

Gel硬

單刀好似唔係佢

屌 補到開c

13c

屌你老母 十二碼都唔入

就係咁撚難

單刀另一條友黎

4倍13c

我dllm猁撚半大

88
比夠你兩隻8你

13c不過無我份

買利了

依幾日好多MISS

辛狗我屌你老母..........

差一😓

捉錯路都可以唔入

查漢巴好過呢條友啦

龍都唔中

單刀 12M 又抄
落英冠啦

屌你老母補到加5

剩係岩岩半粒鐘都兩粒啦

條pk傷埋

發達邦夠膽cup

Ifc 見，辛我屌你全家

炒完12 碼走埋

半場有冇一球

2.3 買ng 都開到

好撚彩補左12.5b 次撚次唔補就出事

條友係唔係買左自己特別事項

傷出埋9號仔

錢已袋

返更衣室數錢

再掂俄超冗員立即仆街！

12碼唔入扮受傷
快撚d斷腳啦仆街

辛尼特垃圾波全隊中肺炎休養啦仆街

我4倍

痢啲人成日跣低
落雨咩

可以買2.5大了

邊條友燈到9號仔炒完又傷

奧厄都試入波，唔鳩是啊嘛

利半大已死

射唔入發脾四

利半客ok?

冇9號仔白禮頓係咪冇人識入波了

俄超13角 ..角大唔識輸

韋碧克降臨未？

個墓碑都唔識入啦

入未啊猁

又假封

日本仔定支那仔？

白係咪差D入
假封左下

猁狗og

辛特 4:2 5:2 10 1 100

chin

疑似VAR

ok

要左支支

雷丁入波啦

都係唔買2.5大
唔覺白入到波

極限重心
水手

第六口 SP

高普發火

想改名做辛狗正仆街

趕唔切買tim

上盤之鬼 水手

正常啦
對住隊下游都踢到屎咁

條新仔係佢面前交失

拜多rb都深盤 邊隊似要閪？

高普發火 好心你地踢好D啦
高普平時都好聲好氣

三隊穿盤

真心咩咁多注一球都無

唔似咁正氣

G蛇今日戰蹟點

Goalll

利10

12碼唔入....

沙拿

又唔撚中龍比人入埋

_ _ _！

nowe 慢成分鐘我仲未睇到

VAR

發達雷根

FUCK 炸

中了

一場都未

輸過

Bar

似炸喎

炸llm

似越

D西亞佬唔洗踢亞冠？

咁都要VAR ON9

炸啦

炸

炸！

炸炸炸 爽

又鳩毛越位屌你老母

咁先要VAR

公道

咩係Bar

隻腳大小小就offside

死猁狗

越啦

小組好似踢得7788

on9 咁炸

條線粗少少都炸

腳趾公趾甲越位

鳩毛offside

腳尖offside

下次著細碼鞋

炸!!!

VAR is joke

又炸又MISS 我個半大

我黑得制

沙拿FG

未落過bar?

半大慘到，單刀+12碼+炸

VAR真係破壞足球

屌你老母炸乜鳩呀

Jump

爽撚到

未去過?

半大手足

可以買白禮fg?

講個笑話，var

勁撚到

真係冇落過去圖書館最多

英超var都係得啖笑

迫害半大手足

單刀唔入 12 碼唔入 var 唔入
咁即係0-0 ?

利記都有炸完對家入?

德乙另外個兩場快啲比三球出嚟

屌那星 以後D鞋裝晶片 detect有無越位算啦
依家任鳩咁畫

一係5分鐘秒goal兩球啦 屌你班英超狗

圖書館咪叫bar

係

買個半大，單刀唔入，12碼唔入，入左又炸，唉

大波24

大家都炸左一次打和

上次愛2:2黑利仲唔夠
var

睇嚟真係細波，睇下有無人聽我講

唔係踢哂喇咩

第一條女就係喺圖書館識

分手炮個個

係圖書館扑？

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊半大都冇 猁狗食撚屎

前一個

你識一次先

出廢明奴

12m miss唔計炸啦

幫失控巴嗌

大哥買左乜

識女？我婚都結埋啦

VAR係假波源頭

冇買 skip晒

都識得嫁

叫左買利下盤

客w 1.74 半一上盤俾狗屌

利下盤

-_-

德乙全角大

圖書館扑野應該得av先會

今晚好多波賭不過已經針左半份糧

都未完

自修室扑基本啦

買利記盤依家咩心情，即場仲抵買

有冇發達幫手足

中間sir

唔緊要啦
幫手足GEL定先

雷丁又唔入 利記又唔刷 唉 唔識賭

細波你地唔跟有咩計?

輸緊3關

真係黑到癲左
俾十雞我幫你搭沉佢

呢2日俾d絕殺波 角 玩死 係咪要戒賭

上海ＧＯＡＬ！！！！！！！！！！！

輸左一個星期。。。冇左20k

On 9 goallllll

桓大✅
桓大2.5/3a✅
桓大3rd no goal✅
圖拉✅
上海✅

日本仔太熱唔識踢波?

2020都仲買雷丁就抵輸

支大師

12碼唔入 _ _ _
炸完唔係 _ _ _？

最靜既地方扑

英超10.5b壯撕飛

上海！！！！！

放水啦

好想要sp

利狗角大 半3 慘死

水手拎多１分就出線啦，仲有２場
今場玩野ＨＥＡ踢

玩交友app囉

同失敗船一樣

班Pk入更衣室一定比高普屌

桓大✅
桓大2.5/3a✅
桓大3rd no goal✅
圖拉✅
上海✅
卡斯洛達

半客跳樓

發達邦‼️

12碼唔入空難死
炸完唔係對家入

辛特cup 10 1 100

係時候allin 客勝

搵錢波

祖達 廢明奴唔可以共存😂

買咗利半場波膽1-1 0:1

唔入先啱 打錯

4231唔得姐
轉番433就得

要上海既

跟了

沙索羅惦唔惦

１１Ｃ ＧＯＡＬ！！！！！！！！

南野好撚廢

避哂歐冠歐霸隊
周中又要踢
辛尼特

追和未
柏達邦

請跟我來

正氣到

柏達反cup 102200

水手11

取消關注

LM 有機

我了

好

騰訊條支那妹主持幾正

閪甲半場俾1球先

下半換文尼搞掂啦

發達邦反cup未

發達 反cup 好多人派 睇黎大船

大船都沉 點賭球

今晚注定jump 最後一刻唔買奧厄買辛特

下個星期就40。。。。

香討個個出柏達邦

諗好卡爾轉買辛特

雷根3C

屌，俄超最尾13c？仆街，一直以為gel得，屌

卡爾秒入細波

羊羊sir 支持 100跟機

荷乙11

dllm柏

Gunnnnn

閪甲半場1射都冇 垃圾波

唔中我回100比你

好！

發達反cup 10 1 算

買左了 齊贏

G持

柏達準備cup

早知買３場德乙角大啦

利係咪準備撚半大

早知不應試愛

無錢派 發達cup我切柒派10抽1

３場都２倍

想要！

拎返去煲湯都好

短過30cm我唔要㗎

３場德乙１１Ｃ

快cup

乜撚野西甲，0射

雷丁大波是夢？

1 : 4

利奇下半場開到大？

1-4奧

奧厄入晒德乙d波

又關你事G蚊

買唔切

猁會唔會輸？

想打G蛇，變左蚊

掛住針敏

德乙全部第２格

Master.蚊

閪甲goalll

艾爾goal

有早知我買晒波膽8x1啦

仲未換走沙拿

換南野先啦..

想買猁fg

買辛特真係驗腦

高普買錯人

黑撚到，西甲客ng 又死

好似想３場都開第３格

雷根入未

直播分數 沙拿最低

發達幫真係德丙料

西甲半大 世界變

上場點贏李城3粒

沙拿起碼炸左球 係衰on9 VAR

德乙今輪玩角大

邊個針敏

西甲客１２Ｍ

屌你老母卡迪斯買1ng，同我秒和。我屌

班支那仔豆腐咁樣，撞一撞就跌插水，廢到

雷根終於

電根

10:30買咩好

西甲客射失12碼？

唔撚係呀

Var12

巨根終於

利記一尻猜 成日0入球輸反擊
等文尼啦

冇12碼

出文尼未

Miss12

ＰＵＳＳＹ ＶＡＲ １２Ｍ ＣＡＮＣＥＬＬＥＤ

西甲半主頂住

柏達追和一個500

快

利記入未

輸淨半份糧 想一棍追數 有冇推介

今日Ｄ波都幾正氣 （除左俄假）

雷丁都識贏波

sassuolo

利ng

英超又角細

利

淘寶半2 全2 日職開下 正氣？？

猁好廢

10點巴黎FC

日假呢

雷根20

鯨魚？

曼聯都入白禮3球
利記0入球

真啊

發達快追和

對家正氣

上盤咁正路， 唔正氣咩

文尼熱身

鯨魚比我燈死左

角大準備

三賤？

Goal

睇你買左咩啦

0:1

又封

Liv 1:0

天鵝？

利1-0

利goal

差發達

又係祖達

終於入

Jota

半份糧
中!

好撚勁

買未

其實南野幾勁 係搶波差啲

國家對家派錢

天鵝幫我羊錢

閪甲主rc

追和都夠

西甲主紅

個後衛唔插手可能救到

等高水5.5s算數

大重心 薩C索羅

艾爾rc

轉運

Var

買咗意甲下盤

好在越位

白禮封

雷根10分鐘3球

No 12m

俄仔入波未

利終於goal！！

識野 今晚只買呢場

你好似買左？

利gel得？

仲諗住買

快追

Mane換salad

布城咁屎架

２場第３格
仲有１場１３Ｃ

橫濱12.5b有冇機

salad得返半個肺

夠皮啦

準備追和

沙律好食

呢個好笑

屌你老母沙拿咁撚費學人發脾氣 我係高普下場就唔用佢啦

利記3.5b奇蹟集氣

3串1又斷1

死利狗唔刷角

2場卡左第三 得一場開到

咁撚樣強行大波

一開波3角諗住穩陣

屌你柏達

發達邦走盤得唔得

迫害我

沙拿學人嬲？佢個樣笑04

實有人買晒３場第３格
慘死

慘

都話沙拿廢啦

沙拿嬲到

利狗角呢

角半3全3

想冰足40分鐘？

角大 日日輸

意甲２邊都有主力射手休息

唔通今日利角大？

入左波仲想點

ching買左？

唔係 係70

0:2利！

法乙提早左開波？

0-2

國米下盤？

角啊！！！

法2開左波狗會都唔封盤

lalala傷埋

on9 白禮岩岩換完LA 又換走去?

笑死
又係咁
如果有ＦＧ買
馬會肯定又爆廠

西米前日先歐聯嚟無留意allin左上盤

雷丁大波未

我利入多粒未

轉運confirmed

國米可以轟

買咩 快

開左波５分鐘， 馬會仲未封

最衰佢又無入波

我屌你老母！！！

尼奧特早１分鐘入咪好！！！！

邊隊

白禮頓似不敗

12.5b

一封無耐就入了

法乙呀
岩岩遲１分鐘入左
有半場0.5/1 買

如果早１分鐘入左，佢仲未封，
一定ＡＬＬ晒落去

冇即場有咩用 唔通買半客咩

半一詩 一齊唱

俄佬入未

冇買，純粹研究一下

有半場[0.5/1] 1.52

有人派未

多仔國米曼城3串1半大
中左101100

半大埋呀屌

Ok

布城頂住

曼城3球 咁勇

國米1:0

猁狗有11c 10 1 5000

曼聯goall

想問到底艾歷臣去國米有乜作為見親佢都後備

Lmmm

再見了

買咗9c

利物浦個場比多球

俾10蚊我幫搭沉佢

猁狗笑死人
又傷埋

狗會有d運

國米炸？

11.5s係咪gel得

利入多粒買波衫

廢城

炸薯條

高著個樣

國米
多仔
鏝
半大

國米贏硬

曼城個陣點入3粒?

跟左

卡迪斯0射廢撚到

傷到要自己踢

10角already

雷丁大波

佢講真

薩C索羅反cup 101100

利5.5b 101100

廢城2:2 ok?

國米快到

乜馬會真係會賠咩
不過我記得之前有場馬會個開場時間錯左
遲左半個鐘
最後唔知有冇賠

利記縮到 半場都過唔到

俄超一粒都冇